點解所有動物生殖器官都係位於後肢嘅中間部份

昆蟲獅子老虎大笨象貓狗豬牛羊雞鴨鵝魚人

我都有諗過呢個問題

達文西係咪有答案

因為果到係最受保護既位, 性器官係好脆弱既器官,但對人黎講係極重要, 所以就收係大脾內側
以上吹水 不過我覺得有關係
利申:睇discovery channel大

最唔會影響到行為動作既位置

想像下碌鳩係心口既話點抽插啲女女

知道答案，讀過AL bio 肯定識

生係頭頂怕你自卑

屌，你唔調返轉講

咁既話應該塊閪都會生係心口
不過生係心口都幾正 近距離望住

咁答案呢

學阿凡達用頭髮做愛

讀過 都唔識

生喺頭唔會好怪咩

咁有得死背嘅model answer呢

lm想知答答

佢知條春咩
知道就一早答左

屌

就黎笑死

方便爬嘅時候做愛？

方便發力

以魚為原型
先講排泄
食物從最前端嘅口入
經過消化系統吸收
廢物就嚮身軀嘅尾段排出
但唔可以嚮尾鯺
以免妨礙活動
雌性要排卵
要搵個地方出
用番同消化道出口同一個位 (呢度我唔明點解，可能因為需要嘅肌肉其實一樣，用力將身體內嘅嘢排出去)
雄性同一個道理

利申文科生唔識 bio
無睇 national geographic

彷似受教

因為會臭

咁點解所有動物隻眼都生係頭到？

點解所有動物個鼻都生係頭到？

受教

本身係係心口的，因為體温過高，慢慢變左係兩腿之間
人係胚胎個時仲係係心口的，越大越向下跌
利申：之前睇過條youtube咁講

點解所有動物個口都生係頭到？

天生囉 成班傻鳩係到諗
你唔好問隻眼點解生係頭到？

演化論
因為魚（第一個演變」嗰層係生殖器官係後面，所以全部下一代都係噉
如果第一代係碌鳩生係頭都生存到就會以佢做原形
好似係

留名

方便你搵手打J

陰囊本身溫度係低過體溫幾度左右（唔信就摸吓自己春袋） 因為呢個溫度先適合儲存精子 所以陰囊就咁樣係大脾內側條條fing 咁先唔會俾本身個體溫影響到 咁碌尻就連住個陰囊 就好自然咁一齊擺左喺大脾內側啦

咁點解唔放係下巴度？ 仲涼快啲啦

一邊夾腸一邊抽插

你個名點讀

咩漫畫

銀魂

上面咪問撚左

咁點解天生要係兩腿之間?
如果你天生係指隨機，咁點解定左係兩腿之間就冇再變過?

btw， 我估你個腦天生就生錯位

眼耳口鼻都係特別感覺器官，神經系統比身體其它部位易受傷同複雜，所以集中係個頭到，一黎保護好d(頭骨硬)，二黎可以集中d特別神經線，令線路有效率d(一條腦神經會比幾個感覺器官共用)

軟體類就唔係啦
乜野全部
有無睇過蝸牛交配
佢地真係格劍鬥邊個插贏
輸左就做0仔
贏左就去搵下個目標
而且正確d講好多都係身體正下方
睪丸係魚類等非溫血動物係正下方
人類胚胎時睪丸就係肚上面係祖先所在位置
胚胎發展時會慢慢移落去下面
人類有胃腸氣係因為睪丸移動後引起
下面篇文有講

高汁post

到底邊個決定d位置

因為可以等大家可以交換動類都識交配，因為知道個位

唔記得公定母既刺猬，性器官係生係心口

高汁